SAVE HONG KONG! PASS THE ACT!!!! 叫呢個口號!!!!!!

我地出黎係為左要美國通過個法案架！
唔好剩係叫five demands!!!
SAVE HONG KONG!
PASS THE ACT!

推我上去

SAVE HONG KONG

PASS THE ACT

幫推啊唔該！

push

Push

Pish!!!!

pish

Save Hong Kong!

Pass the act!

HELP PUSH

。

推